［突發］解放軍承認武漢肺炎是中國製造的人工病毒

中國自武漢肺炎疫情發展以來，官方說法數度改口，最早宣布來自華南海鮮市場、認定是武漢人吃蝙蝠受感染、疫情可控制不會人傳人，後改口會人傳人，中國解放軍已經自己承認病毒是人工合成，不可能靠蝙蝠病毒自然突變，目的是發動一場生化戰。

武漢肺炎疫情發展到1月時，海外華人媒體《路德社》首度揭露病毒來自解放軍研究所找到的舟山蝙蝠病毒，引起中國政府發動網軍全面攻擊、否認。1月22日中國疾病控制中心在記者會上還推給竹鼠、果子狸等野生動物，聲稱非法交易野生動物導致傳染，並且在海外製造吃蝙蝠的假視頻。

就在石正麗以官方身分出來闢謠不到1天，相當於美國西點軍校、五角大廈官方新聞網，代表中國解放軍最高權力機構中央軍事委員會的網站「西陸戰略」發表一篇文章，改口承認病毒是人工合成！

在解放軍有權威地位的西陸戰略網站，上一篇文章打臉中國疾管局，認為病毒是人工的，被抽換SARS的突刺蛋白。（圖片來源／翻攝自郭媒體）

該篇名為「武漢病毒四個關鍵蛋白被替換 可精準攻擊華人」文章，以中國科學院上海巴斯德研究所郝沛研究員等人為名義發表，表示SARS的S-蛋白與武漢新型冠狀病毒的S-蛋白結構，結果發現，雖然替換了4個關鍵氨基酸，但是結構並沒有發生變化，二者RBD結構域的3D結構幾乎相同，難怪和SARS那麽像。很容易把人誤導爲是SARS病毒而走入誤區。

解放軍權威網站文章，打臉中國疾管局

文章還說，「關鍵在於：武漢新型冠狀病毒換掉了4個關鍵蛋白」 ，第一，其目地就是爲了僞裝成SARS病毒，讓防疫者難以分辨。第二，是使它具有很強的對人感染能力，達到快速蔓延和傳染的目地。

解放軍權威軍網的文章還否定了中國疾病控制中心的說法，聲稱「這種滅絕人性的生物技術是蝙蝠和竹鼠幹的出來嗎？」也否定疾病中心說是野生動物傳給人的說法，「在自然界環境中即使1萬年也不可能實現如此精準“4個關鍵蛋白”的替換！」該篇文章被分享，還被製作成影像，刻意在多媒體傳播，但在原來的西陸戰略網上已改內容、改標題。

解放軍該篇「武漢病毒四個關鍵蛋白被替換 可精準攻擊華人」等多篇文章把人工合成病毒推給美國。（圖片來源／翻攝自西陸戰略網）

解放軍中有人倡議用生物戰、細菌戰打台灣、打美國，這個人就是發表文章的中國中山大學醫學院長郭德銀，「有人叫他準備一場生物戰，他也是王岐山自2017年以來見過最多次的人之一。」

王岐山不但是汙走外國捐贈口罩的中國紅十字會會長，去年11月，在廣東換腎之後就前往武漢，還有幾個軍方的人士陪同，很多北京的人可能都不知道王岐山去了武漢。

郭德銀是病毒關鍵人物，有人要他準備戰爭

「連中南海裡面也沒有幾個人知道這個姓郭的，如果武漢肺炎這件事情再往下發展，郭德銀將是改變世界的人物。」解放軍的文章開始把病毒製造者推卸給美國人，說是CIA幹的，但美國人一旦知道郭德銀了，中南海就把郭推出來替所有共產黨扛責任。

中國有能力研發人工病毒，當統治受到威脅、那麼多人口負擔不了時，就會發動生化戰，再嫁禍給別國。

「解放軍的文章證明了，從疫情之初到現在我們說的一直都是對的！」武漢疫情這就是一場戰爭，是共產黨的盜國賊和14億人民的戰爭，然後再綁架14億人民對美國的戰爭。「未來，武漢肺炎讓中共政治上就要有變數，沒有政治沒變數那不行的。」

內鬥白熱化

Source?

無汁點信

Sauce needed

1️郭德銀是整個病毒????事件的核心的關鍵人物‼️
2️共產黨已經正式承認病毒不是來自於大自然，完全來自於人工‼️
3️共產黨軍方網站正式承認武漢疫情是來自於人工合成，但是，他們說是美國人工合成‼️
4️病毒????目前感染確診的130萬以上！死亡人數絕對超過3萬人

無汁？

解放軍該篇「武漢病毒四個關鍵蛋白被替換 可精準攻擊華人」等多篇文章把人工合成病毒推給美國。

Cap標題專攻擊華人又唔cap內文點專攻擊

x2
source?

babykingdom都咁撚柒多五毛？

babycondom D柒野咪拎出嚟la

on9冇藥醫，整出黎team kill收唔到科，蠢撚過隻豬，點解唔死左佢

日本仔都會自殺謝罪，不過旨意你班劣等地球廢物都係冇呢個可能

可憐啲無辜被感染嘅人(不包括某啲劣等蝗)

冇source?

咩都推俾美國佬

郭文貴

好可能為咗換取美國同外國幫助，先肯承認部分責任

Diu

習總想做底王歧山

佢係source?

當美國同支那都有可能製造病毒
但一個係可以自由罵總統
另一個係所有思想都要受指導
罷工都係激進行為
你話應該信邊一個國家

開始準備推比外國勢力

Source呢

有點假，似看圖作文

呢班賤種師奶真係好嘔心

支共整隻廢老去質病毒出黎唔出奇
老老豆豆以前都諗過支那太多無知識無道德不事生產既垃圾人口要點處理
支共好耐以前都話人口要少一半行政策先方便
只係冇諗到咁喪心病狂姐

美國佬要生化攻擊會攻你武漢??直接掟入維尼隻飲水杯都得啦

上面咪比左link
拉咩燃野

有犯冰冰含撚片我先信佢講嘅野

又冇source

我估大紀元

支那又贏，科技領先全世界

打美國點解要對準華人

拉

大紀元

曲線求j，
btw cant agger more

有冇諗過啲蝙蝠其實真係好撚柒慘
已經生得樣衰又要俾你食又要俾你係佢散播病毒

唔止連登仔，連大陸都有人企出黎指證係武漢P4實驗室流出病毒

仲有隔離post

個人黎講 我信
但呢個source好難令其他國家信

冇source好難搞喎ching

去埋狗宿

美國爸爸知道唔會搞到鬼佬的話，會唔會收隊，由得你d華人滅亡

冇Source廢文一篇

我以為上緊咩藍絲網

【山下智久日劇神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

美國要check都check到啦，坦坦白白希望人地救你咪幾好

王歧山都想做底習總

不用分那麼細

第一步比美帝知中國屈佢整武漢肺炎先

bbcondom 香討不嬲多五毛

所以呢隻virus係軍用級？

軍用級咪可以對有軍火既部隊囉

一向都係推比外國勢力來掩飾自己的粗暴政權， 香港人自發遊行示威反送中卻被說成勾結外國勢力來干涉內政， 呢半年已耳熟能詳。

又想屈美國

呢期興貼文唔貼link

微博文宣pls

似係想屈美國

咁爆出黎其實係咪算同世界宣戰

仲好撚蠢

突發 明日十點HA去特首辦

唔信，如果真係合成，無理由搵自己友黎試毒啊，係都搵浸浸啦

問得汁就用拉

人地美帝撚識你武漢呢啲鄉下地方咩
做都做北京先啦
人唔笑狗都吠

其實大家都知
同手足被自殺一樣
但你咩都冇
點說服其他人？

可以隨便申請account嘅討論區不嬲都多5毛

有藥醫了

藥物名稱
darunavir tablet 800 mg
成份
darunavir (as ethanolate) - 達蘆那韋 - 每 1 粒 含 800 毫克
劑型
藥片 如何使用?
治療分類
抗微生物 > HIV感染
常見品牌
Prezista
衛生署產品名稱
HK-63272 PREZISTA TABLETS 800MG
醫管局藥物資料
1) DARU05 - DARUNAVIR (ETHANOLATE) TABLET 800MG (General Drug)
香港法例分類
PIS1S3 : 該類藥物只可在藥房按照醫生處方才可購買。

如過係美國製造都唔割，殺支那人冇問題喔

攬炒

Push

見撚到呢班傻閪真係覺得可憐

真係老美整既 炸武漢唔炸上海北京咁益你

推

優先去狗宿

班狗死全家先好

Fake news

屌無汁都講到咁耐街市師奶吹水咩

又農場

佢地生出嚟係咪弱智人士嚟

係范冰冰扑野片出現之前我係唔會再信佢講嘅野

所以我咪話連登要整親子台囉, 咁樣先可以抗衡babycondom

多數藍c都以為自己好醒